【震懾班黑警?】武警深圳灣集結演練 有裝甲車水炮車在場

持續超過4個月的修例風波至今未息，且引發多場暴力衝突。美國傳媒周三（30日）報道刊登一批照片，顯示在廣東深圳市的深圳灣體育中心附近，有大批疑為武警的軍人展開演習。圖中所見，該批身穿防暴裝備的武警，在演習現場與持械人士展開訓練，亦有武警模擬為同袍包紮，同場亦有水炮車出動。

從該批照片可見，有武警手持棍狀武器和盾牌的裝備，與戴上頭盔的同袍展開搏鬥訓練；另有一批武警在場內，為模擬頭部受傷的同袍包紮傷口。此外，演習現場亦出動了一批水炮車和裝甲車，其中有水炮車在現場噴水。

對手係有防暴頭盔嘅人 , 自己人被打穿頭

肯正式落黎未， 好眼訓

老老實實 到時如果真係武警接手
咁我打佢地甚至搶槍係會用咩罪名黎告我？
好期待有咁既一日

直接購買
地址：中環置地廣場-愛丁堡公爵大廈 Rooms 3505-06
營業時間： 星期一至五 09:00-17:00

網上購買或其他詳情

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

星期日 11 · 10
和平紀念日紀念活動
- 10:30 中環和平紀念碑